[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4391)

九成會唔開

@咸巴 我掛住打機

應該都係

買少少最聯 CUP好無

曼聯 11射都唔入比人入 我屌你

屌 熱9角
贏緊仲刷

又無買李城角大？

-2 熱狗

比多1c我先啦

熱入多粒開上盤

富咸入一粒我扮狗叫

李城比多2角得唔得

多謝咸巴

李城穿盤

齊羊

大大力gchi

無啦 賽前個水位似既 但郁左郁我weak左
熱個場1.85 琴日兩場一樣賠率都開唔到

好滾動

李城3:2ok? 想大家感受下比人強行下盤既感覺

熱刺哥哥加油

HEA緊喎

金雀

角大收皮

10101010

-1

10c tot

熱狗玩角球旗啦

終於10角我屌

比多1c

Ali咁樣刷角

我了

跪求多1c

一陣有咩追數選擇

次次買$300就贏

開c 得一條友係禁區

同求

睇住直播買其實幾好買

批

比多角

都好過輸既又

李城仲攻緊

補6
快角

5倍10c

金絲刷呀

掛住玩巨商 個私服新年10倍經緊

俾多隻角呀熱狗

富咸開咗波未？

英超曼聯又輸一場

是但啦 求其一邊刷

比多隻角啦咁

熱食角

屌球證食角

富咸禁屌唔入

食c tot

屌 差呢隊賤種曼聯
我宣佈以後見一次屌一次
屌你老母垃圾蔓

dklm

熱狗玩角球啦 食角

熱補6

熱狗 金絲 是但一邊刷多一隻角喇

金絲雀補6練心 痴鳩線

輸哂身家 頭先戶口 入$300

真

我之前都有玩過一排私服，但無乜時間刷經棄左

熱12c. 派500

Ok

我

毒撚 大把時間

唔好咁心急追 小小咁鋤大個本

me

Q

有

ok

11c我都派

角

波圖

第一球輸左

比一隻先啦

4:1

贊成

李4:1

落底啦

李城4:1

4-1

李城41 上盤gel

嘩屌...斷一關 如果中埋FATFAT
曼聯賤種隊 買過佢兩次都中伏

屌你角啊

Lm

支持

李城-1

球證咁樣食角

lm

屌 好dum心
本身買左8.5B 見熱狗追和諗住唔刷角
唔足水補左8.5S
點知痾完尿見到10C

我城正氣到 大波大角

熱狗仲有幾耐

李城

Kick咗係10

球証死全家

熱狗和波 派100

2分鐘

Lm等錢起機

Hi q

呢D情況週時有

一個月 1000上 1萬 輸到 8000
All in 第一球
輸7左

mu 5c

過關斷低水真係dum春

唔肯刷 我屌

李城4:2就好笑

角大玩完

有冇心得分享 小小咁鋤好辛苦

可以點追數....

差球證食個角

李城終於贏返一次盤，連輸左幾場盤

熱狗2-2先好笑

玩撚完 岩岩咁好機會都唔刷埋

絕殺和未

咁我明你咩感覺 我早幾日都係咁
贏1500 然後倒輸3000
補下補下輸3300 然後今日下定決心3K生命注追返

富咸幫幫手啦屌

仆街了

4:2 上盤都Gel

兒子單刀

LUCAS好撚廢

差1角 屌

球証死未

熱單刀處理柒到

比多隻我等我唔洗輸咁多啦

中

LUCAS比前D就有啦，成場同CC龍都唔知做緊乜9

好燥屌 成條飛咁樣斷球證食個角

個球係咪真係有中人

李補4

Aberdeen 1 goal pls

係 省中中堅

訓左冇睇 想問李城幾比幾

熱夾角成功

Lucas好撚廢 成場踢到垃圾咁 屌你老母

真 比到人前波後

屌 比一粒我啦富咸

屌你老母熱刺球證mvp
咁明顯角都食第11c,

我屌你老母快啲盲

買西盃大 無一場大

4:1我了雲巴

Ajax 7:0

金絲搞掂 熱刺長追對家盤 同阿狗 拿波里無喵分別

Cls收少成千

Boom

按屌

咸巴

我呀

SON單刀 正一敗家仔

41

威廉二世贏到呀積士
比海備芬反cup 屌你老母咩

二世比人cup埋

屌

對金絲真係快d降班
攻都唔攻
成6分鐘補時係度妹

跳完10秒連角即爆都試過
果下仲灰

有冇人知般尼第一球幾多倍 睇下我錯過咗幾多錢

2世贏ajax個場 假到爆

3-4倍

雲巴求派

唔好計

好似4倍

二世2-2

1分1分咁執都夠佢護級

開波前3.55

最後1分鍾爆一角仲頹

強求唔到 除非買兩邊

兩場都差一角 黑到

今朝先試完

森林goal

維拉利爾入多球

真係灰咗 最後既起死回生注斷低水

愛滋有冇得入番粒呀 和左疤唔係好威架咩
武磊呢 去撚左邊

串左兩場三格差佢個11c

咸巴一陣買咩好

93分鐘諗住gel撚定 94爆我角 然後完左

熱連輸9個盤

有無巴打可以派我 all in左李角大 我聽日真係無錢食飯了

屌輸死

同路

鴨巴deen....

同同路

列入：對家下盤可上樓隊

02搬泥

曼聯隻廢。。。。

02

0:2

賤種曼

球波靚到

推

令波

屌你正垃圾

呢啲一定追到斷為止 唔係講笑

乜能野奧脫福主場 7能到

GOALLLLLLLLLLLL

得返一場即場巴斯
睇下聽朝起唔起到

曼廢到 主場比般尼入兩粒

曼聯
英超羅賓漢

好撚靚

49000

一定刷角啦掛 0:2

Real 7:0

智盃開左波

差富咸一關屌佢

會唔會放棄 唔刷

即場？

雷丁 我射啦

狗會派未
趕住入獌角大

靚到

垃圾賤種蔓

有冇靚波reply睇

唔知呢場爵爺有無入場
一定爆血管

仲以為3串一要斷雷丁

屌你反cup 啦曼

頭先派左

mu9.5大 -5c 快

係
我通常睇住直播買

搬泥真係好撚癲
次次都爆冷

買少少博下

皇穌 潛艇都咁正氣
但係又唔夠膽串起埋呢兩隊

富咸快啦屌

搬泥好波

49000追返一球再考慮角球啦
宜家唔洗睇

般尼仲有1.29收息

對搬泥都豬，好撚侮辱

等8.5大

最聯唔出連格都要輸波

靚撚到

威廉二世+愛滋贏盤
即刻5 1 200 轉數快

有8.5等足水

落後唔刷角 咩心態

鋤強扶弱

m

屌
慢咗啦 得返1.17 買咗一皮

搬泥穿盤

諗起球證企正面前咁樣食角真係燥

今日唯一下盤清泉

曼城唔刷角

買好多？

cls

英冠俾多粒啦 森林

無人識頂波 刷角無用

李城角仲未派

係都買2:2啦

無人入禁區

未開波allin左佢win 點部署

嘩屌你 曼聯空晒龍都唔中 9.5b jump

鏝都冇人識頂 照刷架
等8. 5B 足水就入小小試試佢

呢d波無計啦，邊個估到射近柱死角位

49000 2:2派

富咸24

買般尼聽日唔洗搬泥

想問下 49000件波衫是咪轉咗淺藍色

哈

森林咁廢架

49000係無人入禁區
鏝成班壓入禁區

輸兩球，仲要得返半個鐘
75分鐘前追唔返一球既話，角大都可以針得

冇勇氣串埋皇穌 黃潛

唔好咁嬲
我都差唔多
好彩李城中

買個般NG

唔識賭真係唔好賭 利申啱啱開始第二個月

又3格

乜撚野海倫分

8.5大快入

same 兩個月

慘，一條都冇

真係斷熱狗真係臨瞓前有重炮李城

依條飛點樣計法

唔係斷咗熱咩

0

愛滋入未 想派錢呀屌你老母

熱狗無兩年前咁刷得

希望中

曼個罰球正到

贏定輸先 我唔撚識波跟人買d水都幾毒下

戒賭啦

比你老母賭

有機

Son救角專家

以為有12m
原來var

好彩無RC

儲夠錢去日本就收皮 差2k

最後唔肯刷

指點下ok?

曼聯準備入波 連美斯來了

有7.5B未

連美斯落場

用賭來儲錢最後一定貪心輸埋個本

換lin係咪放棄

3:2不是夢

唔算嫁啦 最尾6分鐘都狂攻 開唔到都無辦法
無得講

連美斯換入

即刻跌水

有錢收番仲想點
愛滋唔入我1蚊都收唔番

曼聯下隊入@1.95根本送錢

唔識

連莊家都俾連美欺既霸氣拋到

幫你叫
愛g快入

準備 除定褲

即場點入手

兩個月心得
我買fg同主客和渣 覺得fg最舒服
贏左好快有錢買ng 就算死都可以跳船
計過 買左26球fg/ng 都中15次

我屌 已經70分鐘 9.5大 叫都唔洗叫

好勁？

我都係一樣
諗住食一格都好
熱狗-6入完21之後又係妹到呢 摩佬d波

同Lord賓同級

世界第一攻中

係摩佬d波妹姐

碌梳同連美斯

仲要食埋c

贏一球就收工

48分鍾開完停到依家 cls

笑撚死 今場曼聯真係唔撚想贏
連美斯都出埋

買盤多 轉下買其他希望正數到

巴黎比球主啦

世一

熱刺食完角到曼聯
英超球證都on79

食埋角 無啦咁...

7.5都買唔落手

6c

屌以為好撚勁

6666666

世一係Lord賓
連美欺最多世二

驚乜 隨時六連角

連馬會都睇到係角球 球證竟然食..

曼上場打利都係咁屌
今場妹到

射中龍就有c 龍都射唔撚中

我都正數左6k 但經常練心
早幾日針左3k3好頹 今日追得返以後唔敢大注 每日輸夠200就收皮斬手唔賭

取消關注 唔忍心見到般尼 比連格大炒

遇強越強

跨季0入球0助攻

痴線 馬會仲有1.07收息

蘭斯面子球味

Lord賓世界第一中堅，最佳12人

15分鐘 4連c 有冇奇蹟

踢左大半季0入球0助攻
he is still young

曼 差啲送角

屌 鐘斯救角 你老公

呢個真 輸就停手唔好allin

輸波仲救角球 屌

乜撚野大學啊 12碼都射失

d 力架諗野 有時真係諗唔到 忍者龜short撚左

親生仔無計啦

上場要皇叔 比betis炒3粒
今場要愛滋 就岩岩好穿盤完場
皇叔幾撚時死

原來係你

雲比沙卡踢閘就咪插花... 專心出波刷角好過

人生已完

寧願輸200好過唔理智咁all in
但好難做到 我斬未必得
但經歷過今次追數體驗 我有信心

未上力姐

曼真係補反CUP都曬錢

狗會驚到80分鐘仲開高3格

奧脫福落雨

allin左半主想死

天都哭了

祝贏

仲有得續約加人工 無天理

般尼咁守得

買左曼聯9.5大 可以又去驗腦

個波真係死都唔出底線

依個真

有無tg 得閒研究下

精神領袖 無價

有種魔力唔出底

好廢啲出波

8c完

般尼下下清出中場 救命

聽講落雨角大

曼射左12腳無球入
相反對軟射4腳入兩粒

咕嚕咕嚕唔該入波啦

拜仁戈咁壓住屌都一定刷角 曼聯壓住人地禁區係到猜

臭西曼1球都無

垃圾曼

廢閪垃圾蔓

根本成隊冇心踢，上半悶到睇熱狗算

魔性澎湃

主場1粒都無 無面

最慘就係想大注追 但繼續輸

曼聯球員又迫害legend

無拉豬福無人識入

成隊去跳樓啦

爽逗人工

7.5大我都廢事買

高路高路goal

咕嚕咕嚕入波呀

直接完場啦 屌你老母 垃圾曼 今日收工先屌完垃圾曼

Sick ball 有連美斯知咩事

有6.5未

般尼控角好撚勁

仆街死啦 唔係好撚勁嫁咩

12碼唔入對家入

落場坐90分鐘，又可以換架新波子

曼聯fans都要走場

曼聯主場球迷早走咁撚串

i know that feel 有本既就double大法
無既就小小咁頂返上去
黑到最盡會好返少少架啦

垃圾

原來巴達受讓贏到

不如曼聯輸多球做善事

控制籌碼好重要

一齊屌撚死呢隊賤種

830仲有隊巴x隆拿

好多球迷離場，冇眼睇

高路2:0goal

好多人離場

9.5b驗腦

曼聯真係笑話
落後2球角都冇
右邊個29號踢港超都係比人屌

我了yy

一樣 book左邊間診所

巴斯要讓半喎

曼有10c派 唔講咁多

勁中過關又收米

巴達
巴塞
巴斯

真心廢 我係fans都頂唔緊睇左半場

留個tg傾下

7.5b都無 廢撚到

基本野 唔贏搵你媽賭

［img]
足水都唔想買

呢隊垃圾 big5

求派

連下角啦 屌你老母

唔好買 忍手

tg
訓醒派你請食晚飯

買唔到高佬大allin左曼角 屌.

雲比殺卡 吹大咗 又買水貨

買左CUP 又針100

般訓埋地，角大gg

咁客氣啊青

今次幾多磅？

等你返黎包膠

咁講得通常對面都係男人黎

屌你老母知錯
角球真心難賭 已經唔追曼上盤 都要死 40分鐘 冇c

1:2照派 快 死獌狗

offside shaw

夠膽補時 連續2球

頭先李城 遠射下下刷到角 呢隊曼辣殺到

肥婆？

有病。。。 輸2球主場停40分鐘角。。。。

1:2

.條女點識 ig亂加？

我ok?

炸

屌又唔撚計

碌梳真人同碌梳會然有得揮

勿擾 你去搵反摩派啦

10角 派300

有無相？

7

7角-3 夠膽連3角

交配Apps換ig

比水買朝早波未

d球迷走撚晒

今次樣ok?

曼連蛋都破唔到。。

成個場走8成球迷CLS

曼聯3NG根本曬錢

算鳩數 3連角都唔識

廢蛇爆血管未

無腳好波 衰過打利。。。

屌有冇伏架。。
整張相 blur樣 睇下咩料 識唔識打扮

樣ok 身材ok

有無叫你買點數卡

咁有食神

禁室培慾了

學生幻幻

相呢

要比大家睇下了

食屎曼

輸撚哂了

一隊曼 一隊阿 d主場球迷永遠坐唔到90分鐘

曼聯真係 利記2世 輸波都盤 角都無

23射6中 0入球 食屎曼

屌你

我等緊冗巴既17碎幻幻照呀

mark低佢先

Big6 5隊都下盤 聽晚利記唔通又食到上盤

呢招真係好用

抵能死 49000都買

作為一個曼 心碎又輸波又輸錢

聽晚all in猁盤啦

有冇人要聖傻西

劇本 利 會贏

上場打利我已經買曼
比曼撚兩獲 同你隊阿狗一撚樣

最聯落後緊 連角都唔刷 妹妹下做乜9

對家救角

就算80幾分鐘仲輸緊一粒都未驚過

有 信佢高原主場 玩小小

0615兩場上盤？

就咁睇似ipad

想做個細路

屌你老母
主場落後先刷得2角
要唔要面架
李城角大推埋落去仲要輸突
9.5b 追到 7. 5b
真心鳩波
嘥鳩我時間睇埋啲系波

又呢張。。睇過啦 ig咁多相 咪撚手足好wor

最連7.5s 咁都死唔去

保障自己啫Yy蛇......
食到再出相

最撚慘係自己唔爭氣 邊路死都唔出 死都轉入中
中又塞撚哂車 連刷角機會都冇

白滑腰瘦大波？

玩幻幻 提子

胸細有咩問題

提子乾

賤種曼不嬲無角 好撚賤

伊圖諾？

般尼好似買左好多角細咁
下下一腳清出中場 好熱血

咁食幻幻，配返旺仔小曼頭都合理既

仲有主場VAR不敗

出黎見面先知喎

屌食到 仲出相咁狗

望住冰到尾 練心好頂癮

咩apps
可能一陣出黎係上次個肥婆

今晚有撿？

Jumped

高路高路咁輕鬆嘅？ nba

有時樓下 見到D 00後學生妹 又大波又靚腳

要跟進lm

宜家果代都唔知食乜大
90後全部都係營養不良果隻

屌 呢個好笑

更改

1Q幾錢？

就天光都仲有笑料

呀 屌你老尾比你嚇親

真 一係過渡發育 一係營養不良

認真咩..

認真?
以前係中學返it 有腳就無波 有波就無腳

有冇人買左彭美

有呀
希望唔好好似富咸咁

又係巴打你
呢句真

有波有腳都唔到我玩

梗係買主啦

癡線 嚇撚死me 心諗條女邊會上波台
原來巴打搞鬼

聖傻西禁屌到

可能係女手足黎

差d入

好悶牙 有咩做

巴打有link?

點解無即場都睇

唉 返中學it果陣唔識do 錯失好多機會

祝齊羊

留返d錢食女好過倒波啦

聽講佢有acc不過唔上波台

唉 如果適當時候大膽D就好

Share

單蛇真理 但係輸得多自然想追

屌 手足幾撚搞笑 睇你平時打字 都好想笑 同 李文傑一樣

真 返ive果陣我果班有一堆好撚正既mk妹 唉
如何回到當時

利物浦長追

我係佢細佬
李文條

手足你真係嚇到我心臟病發 差啲搵窿捐

有幾多比極你咪幾十萬
戒左賭後呢幾十萬根本唔值得一提
若要生活好 請你先戒賭

我訓先

想睇都冇得睇，搵左好多網都冇

利申：以前試過輸十幾萬 個陣成日想賭債賭還
最後番左兩年工先還得清一半 最後要問屋企人借錢

想試下屌 紋身MK妹 好wild

巴打賭好大咁喎

又賭返？作死

我試下
轉頭lunch去馬會cut戶口

彭美快

凍結兩年啦起碼

未開波

依家玩細左 最多500
應承左自己 唔all in
賭真錢 唔借錢

講起尋日9買輸剩1皮 唔想賭了 賭真係攰

賭下賭下就會愈賭愈大 萬劫不復

未開波有角球？

依個真 有時會玩到心很累 無心機個陣出去食餐好
好過落注無左

聽住先

聖傻西快

高原主場仲未入波jump

不敢了

睇小我？今日lunch一定去

All in 不了 要留錢買假波

智大未有波嘅

可惜做人唔同打機
打機破產就可以重頭黎過

唔講經了
要靠自己 賭波post講經真係同係馬會叫呀叔唔好賭冇咩分別

Yy好波

賭埋呢幾場就要等到深夜1點半先有得賭

瞓醒覺李斯特城終於贏波

買外仔 留TG

咪玩啦ching 玩外仔輸得仲快

低巴有

pm ok?

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

買nba算

唉 好撚唔抵 甘馬雷斯詐咗

tot都輸半

唔買5x6? 有保障喎

輸半 但都係有錢收嘛

下次識做
btw 5x6係邊6個組合

2-2個陣屌咗聲 心諗又走盤好彩炸

不過我真正買嘅係般尼
呢條5x1都係搏下

長期夜晚通頂買波返工訓教 有冇手足同我一樣

之前係咁 依家戒咗

依家星期五六先通吓

笑左

智假2.5b驚險開出

同一句要講幾多次

祖gelllll

李城終於

講咩

喂衰鬼

李城反底開上盤

彭美

聖荷西贏未

Same road

再唔入我驚佢輸9埋

一陣個6場完全冇頭緒要買咩

買左武漢確疹 3000+

彭美快入多粒

今次幾多磅

聖荷封左？

輸半了

封左好多次啦 都冇野發生

Goal未呀

睇黎和多

一陣Ca有冇同路

墨閪杯全下盤

好奇烏乙點踢到自由盃
又唔見佢有乜野烏盃

準備輸埋hea到

屌你西高原主場1球都無

馬會話ca係烏甲攞第三名

正式復活

客12m

今場為自由盃第1圈外圍賽首回合。烏拉圭球會CA普格雷素在剛季烏甲勇奪第3名，成績僅次兩大班霸國民體育會及彭拿路，顯示有一實力，今場可睇高一線。厄瓜多爾球會SC巴斯隆拿剛季厄甲奪得亞軍，但實力不及烏甲前列的CA普格雷素；而且厄瓜多爾球會在南美球會賽於非主場例牌腳軟，今場作客忌捧。

輸埋

Sc巴塞隆拿100%

有無我識既班巴打係到

冇

高原主場

sick

早！

呢個星期三賽程 好多巴字頭

聖荷閪連半格都唔比返我咁撚絕

依到無人識你啊

頂你啦
做乜改名

咕嚕咕嚕馬會仲唔派？

有冇CA 手足

高路派未 想買ca

早晨30424488

無聊咪改 咁你做乜打飛機

單巴你仲未訓啊

CA角大有無上船

賽前角大比狗買

Who ac

My ac

Lm了

起身去武漢

罐頭巴有無水

屌你 真係輸埋

要戒賭了

乜撚野 聖傻西輸埋

針到仆街 我未

呢場-3k 勿擾 9點買乜

巴塞

我買左8:30下盤
懷疑自己要驗腦

跟了

我直屌主w

真係輸9埋

單巴有冇跟數料

屌 我重注串咗彭美呀

普格雷

4 SC巴斯隆拿 [0/-0.5] @ 1.93

重針

十三，早。
昨天睡得好嗎？
早餐吃了沒有，
祝你有個幸福美滿的早上。

真唔真啊
我見到好多人gel哂巴

罐巴 我了

鳩買試下

巴c光年都有

聖保羅應該下半場先nba

巴塞屌打

等半場試下巴塞角算

重針 dllm 熱狗差1角

戒左賭

墨杯 2.5b 4x1

1點有冇手足順路車我去ifc

上左岸就真

8.5s

1:0快撚到

10010101101001010

名校仔goal

巴

名校聯賽唔買名校仔真係要驗腦

有冇人有巴塞link

富咸又踢賤種波

場智利杯幾時派呀

墨盃全下盤又唔洗念

0-11111

巴塞！

讓客Cashed

巴塞勁到

又玩電話

墨杯有冇人識買

巴點買

收錢唔撈了

巴塞!

咪講左 下盤 唔洗念

買下盤

入萬幾粒 客其他cashed

0.5 1 半大快到

蒙柒雷

美欺goalll

莫雷拉100%

巴屌打

0.5/1b 全格加油

同羅巴同路好安心

屌買唔切莫雷拉半大

玩命追左6.5s

墨杯唔敢買

我岩岩book左醫生驗腦
佢話仲有一個位 有無手足要？我請

我了！

咁多次都無次有跟你

蒙柒雷又唔撚認真？

1粒到尾

陳奕迅？！

半1全3

主ng 有冇同路

半客cashed

All in

我屌 蒙柒比人按屌 針定先

快22222

輸你老母臭閪我屌你老母你個死毒撚

全日重心 普馬對家派錢

蒙特雷應該輸

蒙特雷禁屌到

我人格擔保十三係米八大隻仔黎

岩岩夠話聖荷西無得輸啦
永遠唔好低估一場假波

名校2：0

角大到派$100 頭五

好撚野 踢45分鐘得1角

2.5b?

8.5s gel

中撚晒風

蒙7

好波

墨西哥盃 = 下盤杯

屌你老母想伸長隻手去墨西哥一把cum撚死蒙柒班人

莫蕾拉又斷腳

都話蒙特輸

真係1:0

半1

我得

對唔住惡左少少原諒我好唔好

又下盤

2.5b 4x1 行出左成功嘅頭兩步

屌你老母又輸兩舊

下盤杯

塞拉亞fg 串撚左莫雷半和 我屌

8.5s gel頭算

有時唔識賭真係跟捷報個心水推介對家就贏

墨盃買上盤=驗腦

下盤盃我就買哂上盤！

1:1 。。。。。soon

冰角冰撚到....

點部署好

On9 又話我朗傷風唔出

角大要了

11點2場上盤嗎

一敏又贏

半一全9 又一奇蹟

低調d就快連外星人都知啦

追能埋個6.5B囉，唔係點能樣呢

南美派錢波冇買走去買北美撚狗波

有超重注未

2場 1:1

兩邊同步入波 假撚到

2場同時1:0
同時11

On9先買大

莫雷利亞 炸wt撚呀 半和24

同一時間半大？ on9

莫雷拉炸？

球探咩事 虧虧地咁

no !

我認我on9

蒙柒雷cup佢老母閪啦屌

球探apps咩事

啲時間一鳩樣..假到 ..

過年呀，散工做緊

兩邊夾鳩埋嫁?😂😂

莫頂撚住半和plz

李城輕鬆到

半1全？

同一賠率同一半大 又同時間cup?

同一賠率同一半大
同一時間 10 同一時間11

屌你頭先買唔切2x1半大又開到

同一樣都係4個角。

Narcos 俾足錢

得啦 叻啦

普羅追和到完場
我派錢

仲要兩場都4角

手足好撚準

莫雷拉後上cup佢

又燈

想含！

巴塞cashed

巴塞咁勁既

希望你嘅7.5b 開得出

屌 講完0:2
咁唔差再比人大炒埋啦

兩場啲入波時間都一樣

多數下盤

巴塞勁𨶙到

Messi goal!!

角大定角細？

5賠-1miss左

係西班牙個隊門塞最唔正氣

巴塞 同 巴達都贏波贏盤勁撚到 真個隊贏波輸盤

巴塞*

莫蕾拉cuppppppp

加xxxxx 12m

角呢？

21

笑撚死人 馬會個分析仲話主高一班波
俾人屌到傻仔咁

我想問有冇手足個球探入波唔識響
我已經開哂notification開哂聲
利申 andriod機

輸

Miss

屌你老母 2場同一時間12m?

一齊12m cls

兩邊同時入波 同時12m

同時間10
同時間11
同時間12m
同時間12 21

12m

蒙柒雷唔入

蒙7miss

蒙特雷12m missedddddddddddddddddd
加xxxx 屌 你miss 埋唔得咩 半和........

下盤易到

蒙柒12m都唔識射 屌咩

點解嗰隊巴咁廢

岩岩先訓醒

4.5b足水打一槍

巴狗勁到

得巴塞加8.5s收錢

爆能埋

仆街仔普羅

冇可能爆撚咗我立即退出波po

大佬嗰球乜撚嘢12碼嚟㗎

半大盃cls

挽留

莫雷奇蹟半和未

依隊巴塞都踢傳控

蒙柒作客 專業做假

又叫莫雷拉追和

3隊巴x 得西甲開唔到。。

奇蹟半和，派禾

仲係1c

最廢個隊咪輸盤

睇好連角去左邊 有五個角當你贏

果條垃圾 -2和 24

等2.5B足水先啦

刷呀老母

3.5b la

咪撚比假希望啦屌

1.75b

唔信邪點知真係全下盤

我愛巴塞

有3.5了

屌你唔係咁邪呀
唔好因為miss 12m輸盤呀

半1全1 c

屌你 你仲有得叫
半和24

癲到

邊隊啊？

墨杯2.5b 4x1 先過一關
屌你老母12m唔入

同一時間入波同一時間12m

屌 365假封角

8.5s gel gel gel比少少壓力都唔得

蒙柒

3.5b上船

巴狗比人cup未

莫雷拉追和俾返半格我

2.5 b等針 主唔識入 客入夠

無架啦

有無2角都係問題

比角

呢個係你復仇第幾擊？

角細易撚到

蒙特雷CUP未?

我已經看破紅塵放棄報仇

會cup 下半cup全格

武漢肺炎其實有冇得醫？

請珍惜！

莫雷追和ok?

2:2得唔得

即場3.5角大

巴塞係咪同巴斯調轉左
琴晚30幾分鐘0射 依家禁屌

5.5s 6.5s頂實

2.5B 都要唸唸

好彩唔係一敏

而家啲教練懶獨特 唔教隊波刷角

角呢

聖保快手多球

我個入球單

巴比人cup la

主隊又攻唔到
客隊淡定攤慢踢 好難搞

仲1c big c 手足24